聶德權慨嘆港人對制裁「搖旗吶喊、如獲至寶」

美國財政部昨日（7日）宣布，制裁包括特首林鄭月娥在內11名中港官員，除非美國財政部外國資產管制辦公室發出豁免，否則美國人及企業無法與受制裁人士在美資產、公司或個人有任何金錢、服務與產品往來。

未有列入到美國11人制裁名單的公務員事務局局長聶德權，今日（8日）亦在社交媒體發文回應。聶德權批評美方的制裁是「橫蠻無理」，認為美方批評特區政府和香港警方處理社會運動，與美國聯邦政府處理全國不同地方發生的騷亂的態度不同，是雙重標準。聶德權又慨嘆有港人對美方制裁「搖旗吶喊、如獲至寶」，質疑「除了一時亢奮，對自己和對香港有什麼好處？」

下個到你啦三耳

姐姐話全香港人都對制裁感到憤怒㗎喎

又唔係制裁我
點解唔可以開心

見到高官仆街我就開心啦，睇人仆街最開心

香港人又慨嘆政府對國安法「搖旗吶喊、如獲至寶」，質疑「除了一時亢奮，對自己和對香港有什麼好處？」

係㗎，有冇諗過點解大部分人都咁諗
因為你班港奸走狗奶共奶得真係好撚肉酸

美國制裁只針對一小撮惡棍 正常人無需擔心

開心又唔得

又唔係蟻民俾美國制裁

點解會咁呢🤔

呢條撚樣咁啱走甩咗仲夠膽出聲？

申請被制裁

懷疑佢留句句子就係想俾人咁樣重組

source : 支那01

下批到你啦
唔洗急

下個到你

到你入埋
我相信大把人為你高興

「除了一時亢奮，對自己和對香港有什麼好處？」
睇人仆街不嬲都開心架啦,保持心境開朗對健康有益

日日聽住班高官講廢話仲傷身

下唔係沉默的大多數咩

睇人仆街最開心

尤其你地班狗官

屌你老母 攬炒呀識唔識字呀仆街

對我冇好處 但我係鍾意睇你地仆街

睇人仆街最開心架嘛

如獲至寶

唔駛咁心急喎聶狗, 一定有你份

只係制裁個別人士，咁嬲做乜？

咁係咪要反醒吓?

好處？就係想睇你地仆街囉，做咁多陰質野要還架，你還唔完，你D後代都要一齊還

下呈星期好快

點解會咁先？仲唔反省下港共做咗啲咩

佢心存震旦

開心下又唔得？ 又「危害國家安全」呀？

邊個無份被制裁就係鬼

日本人手震佬又點少得你

我們喜歡，如何？

見到港共班垃圾比美國制裁嘅香港人：

Condom發現自己係condom，唔憤氣呀

官員被制裁,大部分香港人係覺得開心嘅,咁你班狗官就反省下點解咁乞人憎啦

好處就係有人幫我地伸張正義雖然對我黎講紐倫堡審判呢班仆街先係完全彰顯正義

睇佢哋死我仲開心呀
睇仇家仆街要乜理由咩？

聶德權心中：

都未到你條撚樣 未開心得住

吹呀
開心到飛起呀屌！

出咗成績，我見到我自己冇俾人制裁開心下都唔得？

全香港人都慨嘆緊

有冇搞錯呀，葉劉話全香港人都好憤怒喎

佢無睇黃子華嘅魚蛋論？
不嬲香港人都係睇人仆街最開心

Sir this way

你都知你哋被人民唾棄？

到底香港人係港人對制裁「搖旗吶喊、如獲至寶」 定好憤怒呀, 對好啲劇本啦

咪係
麻雀都係咁啫

好人好姐 點會俾人制裁 下個係⋯

下個到你啦 係咪好期待呢

721 831 and 兩大開戰！

「除了一時亢奮，對自己和對香港有什麼好處？」

巿民開心都唔比，開心既權利都無

民心呢樣野 呢個政府真係唔識架wa

認為美方批評特區政府和香港警方處理社會運動，與美國聯邦政府處理全國不同地方發生的騷亂的態度不同，是雙重標準。 人地起碼罰左警察 仲有人下跪認錯 死黑警呢?

又唔係制裁我 你班撚樣搞鳩我地 而家見你地仆街就心涼

證明林奠成個政府幾無民心

吹咩 dllm

咁聶狗德權係咪想入下輪制裁名單?

呢條撚樣閃得快，姓曾代佢受耙

美國有冇唔俾人示威

美國拉左好多黑警 削減黑警經費

美國拉左學生國安法未

美國警察對示威巿民開真槍未

香港全部都冇

都夠膽同人比較要幾無恥先做得出

開心都唔嬲得？

我好傷心

訓撚醒未呀，真香港人憎到你班狗官入骨啦！ 班垃圾狗官賣港賣到傻左？

做成點郁無人攪到你班垃圾官 家陣終於有人攪到你 仲唔開心???

唔制裁又有乜好處？

好波呀

係冇好處
不過我地仆街你地都唔洗旨意好過

14/8係唔係香港自治法後要出制裁名單deadline?

美國制裁只針對極少數犯嚴重罪行人士

咪係
究竟邊樣至真

竟然香港出左一個「被制裁」特首 佢啲共務員唔知點睇依個「被制裁」老細

唔怕話俾你知
死撚曬仲開心呀
知唔知幾多人憎你班pk憎到入骨
死一萬次都唔夠

睇人仆街最開心，睇冚家剷仆街更開心

原來都有官貼地嘅喎

制裁你D仆街狗官越多越好啦下話
好處就係個心好爽

今日特登買多幾支香檳雪住等制裁好消息

又如獲至寶呀？

雙重標準？你講共產黨呀

希望你可以令我更開心

聶德權個學位無硬

聶德權: 這樣做對你有甚麼好處
香港人: No. We just want to watch you burn.

佢都戇撚鳩，香港人嘅價值不嬲都係睇人仆街最開心㗎啦

呢隻聶狗一睇就知係古惑仔。

好人好者點會比人制裁
再者只係個別人士受制裁
大部分一般市民根本唔受影響
同埋呢啲係人地內政 你又係到干涉人地內政

主權移交咗廿三年，你班官又為香港人帶黎過咩好處

胡錫進話你地預左架喎
咁感概做乜呀
驚呀？

你地都未撚槍斃，點會叫如獲至寶

不是如獲, 是真係至寶！

被制裁師

三耳

睇人仆街最開心

佢係咪唔知我地玩跟攬炒？
無自由？ok, let's die together

有乜好處?
好處1個就夠，11條友仆街換幾百萬人開心，條數點都好計，何況陸續有嚟

講到唔關自己事咁，吹漲

只有少數恐怖份子會被制裁，各位官員唔駛過份憂慮，呼籲廣大共產黨黨員不要將人權法案污名化

無得去美國醫Parkinson啦

翻大灣區睇支那醫啦

自己反思下

咁你地知咩事啦其實

香港人精神不嬲就係睇人仆街最開心

對我無好處㗎，攬住你班撚樣一齊衰都好，吹呀支那狗

為林鄭在做正確的事感到高興都唔比？

又唔係制裁自己
香港人最鍾意 睇人仆街 特別你憎嘅人

其實有冇人幫班狗官對美國制裁嘅反應做個整合翻譯
再一次send畀蓬佩奧

咪係香港得小部分動亂份子 反中 點會咁㗎 應該愛國人士佔多？

有冇檢討下點解會咁啊屌你老母

睇人仆街最開心啊

見到成斑極權戰犯仆街幾撚開心

就係咁憎你哋

聽世澤講下星期美國會公佈第二round，希望有三聶份啦

Pk tang felt very proud of himself

咁你班柒頭就應該反省下自己啦

save定D聲明
改名就可以汪了

只針對極少數恐怖主意人仕，普通香港市民可以放心
但共狗就聽仆街了

明日推出新方案加速！

我老母今晚係咁播老歌「乾一杯乾一杯恭祝友誼」又播小鳳姐⋯⋯應該唔係好開心，係好撚開心

聽你條仆街離地講 先有能用

如果無姐姐、689, 佢地又嬲嬲

而家先知自己有幾黑人憎

葉劉話好多香港人都感憤怒，聶德權唔駛理d少數派啦

呢個如果唔係調咗職，佢都應該係制裁名單入面

他朝君體也相同，happy

睇人仆街最開心咪係好處

你地仆街我地就開心
試下你班高官集體意外身亡呀拿
我買幾箱香檳周圍射

No stake 阿我 無得收成阿

收皮啦你班膠官

佢唔係調咗去公務員事務局嘅話依家比美國制裁嘅就係佢

開心唔係好處係咩?

在黨帶領特區政府管治下，香港人民一時憤怒，一時高興，生活非常充實

影響一小撮人關我撚事咩

我都想問下佢老豆除了一時亢奮，對自己和對香港有什麼好處？

點解會咁？

咁你諗下你哋幾咁乞人憎啦屌你老母。
仲好意思話人地做乜咁興奮

美國又砸傷自己隻腳wor
唔係應該開心咩？
聶德權做咩咁慨嘆？

姐姐has no stake in the government

第一日識香港人?
睇人仆街不嬲都係最開心架啦

就好似見到有人終於出手制裁班罪犯咁, 你叫班向往自由民主嘅良好市民點會唔開心? 仲唔係對香港有好處?

見到人類公敵制裁當開心啦
不過我開唔開心關你鬼事咩？
顧掂自己先啦 d防抗錯漏百出 垃圾

順利延遲到第二輪
可以玩多陣。

唔gur啊

聶德權你反中亂港？能夠比美國制裁証明我地正確咁跟隨緊黨既方向，擊中美國痛處，美國拿起石頭........
你唔開心係唔係即係唔想打美帝

睇賤人仆街最開心

笑死

過幾日到你

對自己和對香港有什麼壞處

唔關我事 唔理 番工

又話一小撮人？
普遍香港人唔係好嬲好嬲咩

政府對國安法「搖旗吶喊、如獲至寶」;
港人對制裁「搖旗吶喊、如獲至寶」
我終於識用 ";"字啦 好感動

差啲唔記得你

對上一次開心係區議會選舉點票果晚

睇仆街仆街更開心

唔通要喊咩...???

感到光榮都唔得
光宗耀祖唔得既
中國人硬起來

態度正確

點解唔同林鄭夾下口供先啊，一個話港人搖旗吶喊一個話港人憤怒，定係一個係香港人一個係腥港人啊

吹咩，睇住d仆街，去仆街梗係高興

驚無你份啊

輪到你了

我都未拎支美國國旗出黎fing
你咁講係咪想我拎埋出黎？

吹咩

推 國際文宣當然重要，但做本地文宣團結大家同樣重要 - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

作為官員唔想香港人開心?

好傷心

下, 香港人係咁嫁啦
對自己有冇好處唔重要嫁
睇唔順眼既人仆街最開心

德權驚豬？

你班支那走狗死撚晒對香港係有最大好處

對香港好

呢d未民意囉 狗官仲未知

係咪冇份所以驚比人話督灰呀

好過你攬住班共匪如獲至寶呀

實捉到你.jpg

吹呀？ 返去奶你主子個閪啦

佢都好誠實

成日唔少心講咗個事實出嚟既佢哋

制裁只針對一少撮人

第一輪冇你份係咪好忐忑

睇人仆街不嬲最開心

耳耳耳你死好命

平時班官實話港人極度反對制裁 只有少數亂港份子與外國勾結 今次食左誠實豆沙包講真正既民心所向？

今日好多人沖出黎想on list喎

唔需要對我有好處 高官仆街已足夠

好驚咩

除了一時亢奮，對自己和對香港有什麼壞處？

咁岩比柒婆調職避開左
下個實到你啦
手震廢官

一向都係睇人仆街最開心
尤其你班仆街

只有一少部份人受影響，對於大部份港人没影響，對我更冇影響，有何不可？當初立國安法都係咁架啦，有乜所謂，唔關我事嘛

first time?.gif

乞人憎咪比人笑囉垃圾

邊個迫虎跳牆先?

美國政府今次只係制裁嗰十幾人，又唔係制裁香港，對香港同我地市民有咩壞處？

好明顯係睇下邊個扑街先
小市民沒野可以輸

For Hong Kong, May freedom reign

林大媽又成日話大部分香港人都支持香港政府？ 攝德權咁樣講好似講到大部分香港人都唔支持香港政府咁。 真係真心話涌現。

港共都民意諗乜

先要問港版國安法除了有利中共政權 對香港有何好處

港共都幾貼民意諗乜

對絕大部分市民無影響，保障大眾安全

有十一個壞人已有報應，人格破產，身敗名裂，禍及家人，萬劫不復

呷醋呀？

我從來都唔當呢班港共同三萬個係香港人
見到敵人仆街 當然開心

講左咁耐都唔明咩叫攬炒?
而家最有好處既係你地班狗官 對於平民咪愈黎愈差
扮咩關心香港姐

制裁反人類罪犯對香港可以有咩壞影響?

67暴徒出嚟說三道四

依家死撐係唯一一條路無架啦

做人唔係咁功利下下都要有好處嘅，
心曠神怡已經夠啦。

至少睇到啲衰人仆街真係好值得開心

好處就多囉，最少都見到你地仆街先

開心唔開心都要管，忽撚左

傻架咩
政府做既一切都係有民意支持架嘛
對制裁搖旗吶喊既人一定係少數港獨份子

未撚夾好口供

攬炒呀 柒頭

通常港豬都係不聞不問事不關己咁架嘛

我地本身都無好處架啦
香港政府唔係為市民服務既
咁不如攬炒啦

講咗成年要攬炒啦 ...

話明攬炒，駛乜有好處?

一時又話港人憤怒，一時又話港人搖旗吶喊

其實真心冇
因爲就算香港人而家吶喊叫唔好
對面都一樣繼續做
承受後果嘅又唔係我哋市民
關我哋撚事
正所謂睇人仆街最開心
可能部分應該有但係今次無份嘅人自己都開心緊呢？

有冇得搞個興祝大會

老老實實
就算冇好處
但亦不見得「搖旗」有壞處
睇波都可以吶喊喇

呢條撚屌都係等緊上刑台
一調去公務員事務局之後就話整頓公務員，犯左法就絕不姑息，做公務員一定要支持政府。
打壓公會成員，deacting、不獲續約，樣樣做齊。拉左未審又即刻停職。 又要宣誓簽啲擁護基本法、黨安法

見到有報應就梗係開心啦，你唔係嘛

乜野社交媒體？微博？

我真係如獲至寶呀
希望你11位同事都係

制裁美國我都「搖旗吶喊、如獲至寶」
香港人不嬲都鍾意睇人仆街最開心

你估冇你份咩

你班仆街死撚左對香港咪最好囉

美帝：派緊籌

又唔係制裁 對我冇好處又有咩所謂

冇入list
即係話俾人知美國佬認為你未夠愛國
即係話俾人知美國佬覺得你係嘍囉一名
同埋遲吓真係人人有份嘅話
冇事嗰班阿爺會點諗

唉...
究竟是被制裁的人不幸，還是未被制裁的人更不幸..

又話冇影響唔志在
日日出嚟吠

憤怒呀
得11個咁少

係咪無你個名唔開心呀

哩班納粹份子 真係當自己係正義真理

就係要攬炒
好你老母處咩

仲係諗好唔好處
正正係無曬公義
逼到攬炒囉

有200幾萬人如獲至寶

你地出殯嗰日香檳賣斷市啊

放心 你制裁返美國
我哋都會搖旗吶喊、如獲至寶

睇人仆街最開心係香港嘅核心價值
醒下啦契弟

唔反省下為何政府令人民離心離德？

咁咪反映咗你班狗官幾乞人憎囉⋯⋯

心情舒暢 抑鬱都好返

重有十四億人跟隊添丫

有冇方法可以keep住亢奮

就係每日都制裁，同武漢肺炎感染人數一樣

因為香港人已經畀你哋逼

就算你哋仆街一時

我哋都要舉手歡呼開香檳

判個殺人犯坐監. 對受害者有咩好處?

無支那狗走得甩

開心都唔撚得咩屌

好嬲好嬲 幾時出兵